
                      Me esperaba un bodrio y no fue para tanto aunque está muy lejos de otros argumentos suyos. Pe actúa mejor que de costumbre y Homar peor que nunca. Lo mejor la concejala antropófaga...
        
            